有無師兄食過黑妹

如題
利申 最近鐘意咗個黑妹 性格 樣同副計都唔錯 想知可以點入手 同有咩要注意

有 pink lin黎

圖？

師兄點食

不了 為咗佢著想

想食差妹

識食 不過好似大lin餅

師兄識貨根本有好多差妹輪廓好靚

有有差妹鹹片

有冇

野獸般的性生活

女力架身材正

d皮膚好滑

真
又唔似啲鬼妹咁多毛 又滑

ching識貨

城大?

食過印尼
串過碼頭咕喱

唔係香港

lin好大 又有浸味
不了

好似Rihanna嗰種膚色幾正
有啲個樣再靚啲仲正

係！！
就係要呢啲

我淨係接受到呢種黑妹

Mia Khalifa

明明係架妹